［突發］日本政府全面禁止所有外國人入境

日本政府緊急全面禁止所有外國人入境
以避免「變種武漢肺炎」於日本境內爆發

外国人の新規入国、全世界から停止へ 28日～来月末
新型コロナ変異種、水際対策を厳格に

政府は26日、全世界からの外国人の新規入国の停止を発表した。英国などで感染力の強い新型コロナウイルスの変異種が流行し、日本でも空港検疫や都内で検出されたのに対応する。水際対策を厳しくし、国内で感染が広がるのを防ぐ。

28日から2021年1月末までとする。日本人や日本在住の外国人の帰国や再入国は可能とするものの、一定の条件下で免除している帰国後2週間の待機緩和を認めないなど規制は強化する。

可惜 幾個鐘前已經確認東京市入面有被感染既人係屬於「變種武漢肺炎」

【速報】新型コロナ変異種 市中で初確認

感染力の高い新型コロナウイルスの変異種の感染者が、検疫を除く国内で初めて確認されたことがわかりました。

関係者によりますと、東京都内に住んでいてコロナ感染が明らかになった３０代の男性ら２人について、検体を国立感染症研究所で遺伝子解析したところ、イギリスで広がる、変異した新型コロナウイルスと判明したということです。

この変異種の感染者が国内で確認されたのは、空港の検疫を除くと初めてです。

只有等待

台灣

世衛指責日本歧視未?

奧運冇啦冇啦

Tokyo 2020?

等睇敖卓軒Twitter 屌鳩大日本法西斯

好多人以前一年去幾次日本
依家隨時２年無得去

準備打仗就真

早就應該啦

唔係個個國家（其實包括香港）都係㗎咩
禁晒所有非必要入境 但必要嗰啲唔禁

皆大歡喜

HOLYSHEET, 不過都無飛機去到, 玩住人中龍先

有都無用

回港要隔離１４日（依家去到２１日）

每隔幾個月又變一之種, 睇怕日本要永續封關, 咁奧運仲使唔使搞

變種武肺已經起日本市面傳開

如果垃圾香港政府而家唔封埋日本

好快到香港爆變種武肺

到時開返報復式使錢

睇個勢佢照去馬啦

r.i.p 日本仔

依家隨時係移民英國的人
最早可以去返日本

不過就算佢自己解決得到，咁外來嘅人都將全世界嘅變種病毒一次過帶晒入境

旅行既話一直都去唔到
無分別

冇人去到日本

我仲未去過。

怪就怪武漢肺炎

執關，封關連登最支持

依家先知封關係唯一救自已方法真係太7

支那封城唔封關 攬炒全世界

而家日本已經爆緊變種武肺

掉番轉，香港仲未封日本入境

如果香港唔封日本入境，就會帶埋黎香港大爆發

我想回家
奧運唔到下年年底都咪洗指意開

佢唯一望係啲疫苗可以半年內壓得住個疫情，七月就開波，時間無多

2020日本鎖國

又鎖國

你班死壽司咁鐘意just a flu又反隔離

慢慢內循環啦，病毒我指

封遲咗
都係畀武肺變種入咗境gg

香港封未呀？仲搞乜鳩檢疫酒店

電車GO

參考今晚MSSP玩AR

早就要封

日本前排先開俾支那人用商務入境

有Q用咩，有d去過嘅老店執左喇

會唔會鎖國到7月

宜家先發覺日本仔排外係口岩的

有啲運動係安全啲，例如跳遠跳高，因為一個一個跳，短跑都應該ok，因係太快，啲氣流吹散啲病毒，但啲拳賽同跆拳道就危險啲

奧運應該玩完了

東京日日都爆到9彩，但而家先識做多步，菅義偉算撚數啦

幾時先有得去日本

其實一日唔核平大陸, 永遠都繼續輸出病毒去全世界

日本封關封得太遲啦！唉

將來開關會唔會個個湧去日本

東京奧運搞唔到啦
蝕撚到呢

點都保住奧運

之前就唔應該開返商業同學生visa啦

咁計嘅話 絕大部分嘅比賽都開得

其實同強國唔啱嗰啲國家都要封關啦，唔係遲早出事

I wonder if you know how they live in Tokyo

東京日本人跟本唔care 你同佢地驚.

再推遲一年

講經咩
支那狗係你地個島一年入面有326日游黎游去你都唔撞撚沉班冚家剷就預左有今日架啦

木耳就好啦

頭十抽一派500

Tokyo 2022

又一大批失業大軍喇(奥運選手)世界末日

你估好似你個淋病奶媽咁西門大開繼續俾支那狗中出咩

遲左一年

即係預言最終成真

無奧運
日本打支那

如果武漢肺炎疫情去到出年三、四月都冇明顯回落，奧運應該都唔洗攪

東京變種

奧運會變日本全國陸運會

學返十九世紀囉
派架戰艦過去
點都要開關

清壁

比疫苗佢地打晒先啦如果真係要攪奧運

到時喺日本撞到熟人嘅機會分分鐘仲大過喺旺角撞到

好撚掛住日本

入国拒否が遅すぎる！！
強感染性の変異株がもう国内で発見されてる
2020/11の正規入国外国人が56700人
うち、中国18100人、韓国2800人という
南アフリカ、英国からの入国拒否をしても迂回して入ってくる外国人は止められなかった
せっかくの島国の利。これを活かして強い感染力を持つ変異株ウイルスのこれ以上の流入制限を徹底してくれ！

問題根源，抵鳩死

照去囉, 無觀眾無咩收入蝕大錢

補返醬油，唔係一陣啲毛毛又衝出黎話我9up

突然覺得，好似變咗日本漫畫咁，世界病毒、鎖國政策、馴民，會唔會變到好似pshcopass或者校園默示錄咁，要全民武裝搶食物

奧運真係GG

你個名

睇新聞話推遲一年已經洗多咗唔知幾多十億，越洗個頭越濕，好似炒股票越溝越淡咁

11月支那同香港都唔使做PRC test

日本仔應該唔會敢提搞第3次奧運
搞親都世界級災難 唔到你唔信邪

真係陸沉都唔抵可憐
親支呀嗱

剩係畀運動員入

鎖國政策

閉門作賽應該搞到既

橫掂全世界都係疫區，不如全世界開返關等大家可以自由地揾個死亡地點。

其實打比賽就唔危險嘅 運動員肯定驗得密驗得足 係工作人員接觸其他人果啲 但冇觀眾冇旅遊業嘅奧運搞嚟仲蝕

好事嚟㗎，希望日本無事啦

亦希望柒婆同其他垃圾高官學下，不過都無咩可能啦

香港仲威
去過英國同南非既香港人都唔俾返香港

donki又贏

爽 封哂d賤種港豬無得去就爽

香港已經有兩宗；英國留學生回港機上互染

我想講日本先開左幾個國家既商務客(包括支那)關囉

終於知道正確方法

阿基拉又然

似足日本戲咁成個日本政府後知後覺
仲信CHO
一早就應該封鳩支那關
最少好幾倍

可能到時搞網上奧運會

好希望真係會有咁既一日，到時就真係世界和平

真

唔撚使搞奧運

當你可以正常去日本個陣其實世界格局已經唔同哂

可以閉門作賽嘅

本身日本好想靠奧運 用遊客刺激經濟
依家話閉門作賽， 網上直播
我係日本就寧願唔搞，止蝕好過

定係日本搵到真相？

比中國大陸既人去喎 又準備打仗呀 笑鳩死

冇啦
rights下年唔用就玩撚完

支那豬連明朝鎖國到仆街都唔知
咩叫海禁又唔知
仲話愛國

支那豬歷史拎U?
支那仲鎖得耐

2021都搞唔到奧運架喇 太遲

可能已經入咗啦, 實有隱性患者係社區度

長途機好辛苦

你問吓d無懼撚 , just a flu 駛撚封關咩

日本英國, 垃圾政府正恐懼撚

開国してくださいよ

奧運凍過水

日本攪過三次奧運
1940、1964和2020
只有1964年個次,先至成功

可能聽咗連登班熱狗講, just a flu 驚閪咩

假如奧運真係搞唔成
日本經濟係咪會收皮?

再搞唔掂又無奧運

如果你係東京巿面, 怕你驚到街都唔敢出.

真係多謝哂支那

驚閪咩

up乜鳩呀, 我有話驚到唔出街, 你班極端撚真係戇撚柒鳩

日本重返江戶時期

果然人如其名

好難..
運動員會帶教練+醫療團隊，
唔同賽事又有評判，
仲有世界各地傳媒呢

封得好d死支那日日笑日本多確疹

屌我四月有intern offer，都唔知去唔去到

我仲諗緊日本留學 而家係咪冇希望

屌我而家仲要喺英國
收得皮

怕你驚到唔敢出街

文盲定唔識中文?

打支大奧運，全世界鬥打支支

如果取消 起好曬所有野用黎擺 仲未計相關觀光經濟損失
安倍走撚左其他自民黨首相無限接火棒

11, 12月班留學撚衝晒入黎

2021奧運都係無架啦，日本真係慘

支那鄭和下閪陽果時封撚左幾百年喎呢啲你唔講？

奧運筆數變左爛數, 但日本出口無收皮. 主要係收旅遊業, 不過日本真係做到內循環

邊度有提？

人類補完計劃

渣架，我地香港全世界封！都絕不封關！

所有國家全封關只能夠保障自己
邊個急住要搵錢打開缺口就gg
全球化到呢個地步，病毒係未完全共同消失之下，冇得獨善其身

本來已經諗住幾乎閉門搞左佢算
而家問題係變種病毒
一陣啲選手本身都互相排斥
唔敢派人
其實焗住搞都無人會去比賽

觀光就算吧啦
全世界下年都唔應該預算有外來旅客收入

奧運點算

好有日本以外全部沉沒feel

奧委會已經講左一定會搞

可能最後真係閉門

奧運9成取消，以前都試過啦

奧運搞得就會有bubble架啦

話唔定到佢唔封嗰時香港人都未必可以去...

10月果批去哂日本
4月果批可能去唔到

奧委會講左會搞
唔理收入架啦
純粹show國力
證明自己國家疫情下既軟實力

全世界有咩bubble係成功

講左可以收返, 就算佢攪都無人黎. 現實問題.

星港bubble成功敢未出發先爆破

機票一定過萬蚊

NBA

嘩好撚勁呀玩捉字蝨

依家講緊日本封關, 你就扯去講第二樣咩唔出街, 真係唔撚知邊個唔識中文

無旅客觀眾，蝕大錢

阿基拉個預言好邪。。。
三十年前已經預言 2020東京奧運搞唔成

你屌咗日本同英國政府恐懼撚未呀?

磚家

中國唔係零確診咩

明眼人一睇就知
呢班人一定係飛機降落後先受感染啦

旅遊業仆直，奧運又仆直，為左錢睇怕遲啲可能會奶共

1月 4月都玩撚玩啦

點止

咁而家外國人係可以入境??

好掛住之前奧運期間 日日睇唔同競技..就算未睇過嘅運動都睇到好開心

YES.

有VISA可以入. 1類國家要驗PCR, 另一類唔使.

不過旅遊目的VISA同免簽待遇全封.

4月留學撚表示無眼睇

搞冬奧算啦

好鄰舍教會員工： 20 人已集體辭職 對堂主任陳凱興失望不信任 斥不重視員工安危

睇返08年奧運重播啦

點會 日本不嬲都係低通脹

其實日本仲有一個異象係好不安
就係12月有足夠冷空氣富士山都積唔到雪
有人懷疑係山體升溫
而事實呢排富山士周邊的確係成日有地震

不過呢樣係自然現象，同支那無關
但係同武肺combo真係唔敢想像

多謝解答

佢地都要保住奧運， 但睇落都難

新規入國係指有visa都唔得
除非本身係日本住緊既外國人

唔得呀...

真正封關, 香港就冇所謂

佢問"而家", 即係講緊12月28日之前.

即係得再入國、特別永住同日本人入到境啦
好過上次連再入國都唔俾

12月28日之前丫....

利伸: 11月拎VISA去日本

oh自膠

之前封死, 今次無咁絕.

運動員福祉係最重要
奧運個宗旨都唔係收益

NBA Bubble Season 0感染 唔成功？

話緊11月入境人數, 唔係確診數

一係齋俾運動員入
全世界睇直播算

蝕就蝕硬
叫做無蝕得咁勁，有直播費賺下

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

奧運其實好無聊
全部業魚運動
係想睇下d南韓人免唔免到兵役

奧運會RIP

就算係無聊都唔知點解唔會熄電視而係繼續睇落去 一個接一個

講到變種咁堅？

好似仲係話疫苗對變種應該有效喎

日本中左一二戰詛咒

奧運RIP

支那賤種

一早啦

日本旅行就好 長住真係不了

其實東亞/非洲/南美洲/窮國先大獲
個D地方先又排唔洗清零. 除非全世界都接受左當係流感

1月尾個陣係咪武漢人黎晒香港.
之後經香港機場輸出病毒去全世界?

入境要21天酒店隔離.
其實都冇咩人會黎香港了

咁游泳項目可以全收皮

係咪經香港唔清楚
不過走出去既畜牲係有走左去日本
當地電視台有報，畜牲接受訪問都有認係去避難，聲稱淨係會係酒店唔會出黎

索性宣佈埋取消奧運la

一定格離哂入bubble

東京奧運2021（武漢肺炎變種版）

網上奧運會田徑、游水各自計秒數
支那造假全部拎第一

之前睇過D 陰謀論講過
安倍辭職唔係因為身體問題. 主要係知奧運收皮. 另到日本經濟收皮

因為好日都唔會有機會睇fencing/ taekwando / judo/ wrestling/ swimming/ archery/ gymnastics/shooting呢d amateur sports 直播

上一次取消係2次世界大戰

垃圾國家

on9 點會唔搞 蝕死

應該冇觀眾+minmize工作人員數目 好似NBA bubble咁

支那豬連歷史都唔撚識係到獻醜
你老母做雞辛苦養大你你咁報答佢

柒頭係咪日日睇你塊老母閪對男人都開放到心理不平衡
傻撚到剩係識鳩噏

啱啱確定左日本繼續開包括支那在內既11國商務客簽證

祖國呀

而家某程度上仲大獲過二戰

點會.
2次大戰死左7-8千萬人

打仗總會有贏家同戰敗國，而家人人都係輸家，搞唔好人類滅絕，人人自危，仲有閪人有心機睇奧運咩

二階條撚樣一日唔死一日都唔使旨意全面封殺到

有得去返嘅時候，有機會都已經唔係之前嗰個日本

支國拎晒全部金牌

推吓post，出面比人洗曬版

俄佬、北泡緊隨其後成最大嬴家

777 你敢唔敢？

奧運已玩完，唔洗開啦

連境都入唔到，點去馬？

死日本仔仲搞唔搞奧運
唔搞讓返比中國

#136797
又捉一隻
唔洗改user name喇

上次封關去到9月中至尾就開比留學生入境
今次我諗3月中左右會開比留學生入

改乜春
比中國搞最好
等全部中國人中曬武肺死鳩曬

等2024都得了

港豬惡夢

屌，淨係post段日文新聞把撚咩
識閪睇
知你叻喇，譯埋撮要做中文啦含家產

twitter朋友下一個方向應該係繼續煽動反華仇華情緒

終於醒覺 新年果波海外日本人回國
都會谷高疫情

都係重要陣地
可惜我淨係識睇唔識寫

推遲一年？點解你可以咁樂觀

依家先封遲唔遲d
日日幾百單
東京去到9百幾

幾時先有得返鄉下

就爆

今次真係唔知幾時有得去

日本真係多得支那唔少

Bless Tokyo

變電競奧運會

日本人/持有在日居留外國人 可以入境日本. 不過要14日隔離

真係多撚謝支那，可以直接plan定搞2024嗰屆奧運啦

個政府資助國內旅遊計劃順便贊助埋病毒散播。

係3年無得去
2020-22

洗咁多錢你估真係為左比佢地比賽?
無遊客都搞姐係倒錢落海